啱啱搭車有個鬼佬同我講「SH GME, Gd luck bro!」

搭車睇緊Reddit WSB, 隔離個鬼佬見到話「Yeah, Wallstreetbets, that’s great」

我：「Absolutely. Just a few hundred usd and I can join one of the greatest financial battles in history.」

鬼佬：「Yea, SH, good luck bro!」

我：「You too!」

全世界人民史無前例地團結，大家要繼續SH! See you and let’s drink beer on the Moon!💎💎💎🙌🏻🙌🏻🙌🏻🚀🚀🚀🌕🌕🌕🦍🦍🦍

其實呢d咪會爆既signal 仲咁開心 如果我買左隻股周街有人講 我一定會考慮放左佢

我都係揸2,3股姐，是鳩但啦

唔差在順手put埋 有錢唔通唔賺咩

2/10

呃啦 d鬼佬淨係識飲啤酒 戶口唔過一萬
信用卡還min pay渡日

係你真係好撚醒 抵你搵大錢

有冇用你握手？心頭有冇暖流?

唔信， strong hold唔係香港用語咩

咁你仲唔all in put
準備睇樓

平時就係 今次唔同
愈多人sh贏面愈大

唔係

反手沽左未?

鬼佬：(yeah hold my bag bro)

幾百usd見證大時代有乜唔好

搭車睇緊Reddit WSB, 隔離個鬼佬見到話「Yeah, Wallstreetbets, that’s great」

我：「Absolutely. Just a few hundred usd and I can join one of the greatest financial battles in history.」

鬼佬：「講返中文啦屌你」

我：「You too!」

全世界人民史無前例地團結，大家要繼續SH! See you and let’s drink beer on the Moon!💎💎💎🙌🏻🙌🏻🙌🏻🚀🚀🚀🌕🌕🌕🦍🦍🦍

如果佢係黑人 你可以同佢講ape together strong

所以香港連登真係特別垃圾，你睇全世界嘅forum情緒高漲, 全世界都繼續hold the line, 係得香港人係咁唱淡，香港人唔反抗唱衰自己真係世界級

HOLD THE LINE

唔係周街有人講又點升到咁

Paper hands

真係ON9,炒爆個市全球都爆,到時又一班人IFC跳樓仲咁開心

唔抵得人有錢賺
我自己會配服賺到既人
放十幾萬落去半個鐘跌一半真係心臟弱啲都唔撚掂

我都系甘話，不過我覺得連登都有好既地方，就系可以訓練自己既批判性思維

鬼佬識SH

老外都識sh

咁你short味

sh!

咁你同2008年啲banker 講

關我撚事

係
reddit 係講diamond hand

咁你快d沽爆佢，做億萬富翁

佢地唔係叫咩 diamond hand咩
S咩H

可能係南亞手足

明知之後會跌，係我就訓身put

香港人成日以為自己看透世事
尤其啲毒撚成日扮晒眾人皆醉我獨醒
最撚鐘意就係唱淡 散水 捉鬼 中左計

跟住佢就落咗車，你仲坐緊？

Short call埋會贏好多加油巴打

冇是咁的

the greatest financial battles in history

仲話香港人全世界最高iq

就係因為iq高
太撚多猜忌
明明好多時人地無諗咁多野

又一連登股神

迫不及待好想玩玩了?

今次唔同
呢句好危險

Strong post lm就係

系
甘
改正

船頭驚鬼船尾驚賊 到頭來咩都做唔到 階段性勝利 大家散水

成班淡友講就實牙實齒但冇個敢 short，講多都嘥氣

然後今次買咗一股就找清晒啲卡數

個鬼佬𥄫你電話

清潔阿姐都同你講股票個時，就差唔多啦。

支持你開short position

仲唔快啲買put 即刻發過豬頭

快

一兩股洗撚好多錢？

有幾危險啊 睇過

都會，之前同個鬼佬吹水買咩股票，佢叫我strong hold某幾隻

快啲加入做美國空軍
華爾街需要你呢啲人才

個gd luck 係串9你咋

屌你老母煩撚過啲8婆
日撚日唱淡
block柒你乾手淨腳

已封鎖會員 Chelsea_bb

唔好 all in，唔好孖
Strong hold, diamond hand

唔係

利申：文科

打算short call 定long put free money 冇理由唔賺

對淡友一律建議short GME貼倉

你啫
上定去啦柒頭

屌喇星

OK, 唔講今次唔同...

今次相反
咁安全未？

啲對話好尷

世界：人間有情
香港人：屌你老母 扮咩撚野高清

咁今晚put
一定發大達
眾人皆醉我獨醒

黑色星期四
買咗咁耐股 最撚黑暗嘅一日

因為上次有人笑鳩我囉
用埋手頭上啲Cash都唔得
遮埋佢算數

香港啲鬼佬特別有錢

其實呢d咪係唔識野亂up既on9仔signal 仲咁開心 如果我聽到有你呢啲on9仔係到評股 我一定sh到最後

ching準備反手short佢變億萬富翁未？

有冇同佢拍手

底都唔洗起就知係cctoy既講野quality

樓主講多左....尷

個鬼佬英國人黎 比人寸緊都唔知

🚀🚀🚀

I go to school by bus

柒頭皮仲唔反手沽？

屌，好柒呀啲英文，作都作好少少......

笑到仆街 你叫佢點覆

tsla, qq 放左未

估唔到可以見證到新潮文的誕生

咁仲唔快d 沽

所以點解香港人搞親政治野都失敗就係咁既原因

有個印度🇮🇳佬同我講SH GME gogogo
我叫佢返去吔蕉

外國人既SH係咪 Shxt Hole，似有弦外之音呀

not funny man

身邊個個都係買六合彩咁
買幾股

柒頭你唔撚好俾我知你買ark tsla
有人講就會爆
咁你係咪全倉penny stock

睇負評數就知呢度幾痴線

即刻諗起佢

好假 鬼佬唔會咁講野

啲對話假撚到我起哂雞皮
用嚟打飛機都嫌太膠

正路啲鬼會下刪一千字講佢對SME嘅睇法

鬼佬連登仔？

可能8成人都係睇緊翻譯之後衝入去炒

我今朝搭車有個日本妹坐隔離 見我睇緊GME 新聞, 同我講 GME 最高 奸巴爹

連登一早吹曬雞戴口罩
全世界仲係覺得口罩無用
點睇連登都比其他forum優秀好多

世界人民大團結

ON撚9 ...

屌你係車度笑撚左出聲

最高係咪用廣東話講

嚟得香港嘅鬼佬多數都係有錢嫁啦

唔好推

地球聯合軍

個鬼佬同樓主講完轉個頭就放哂

鬼佬係咪串緊你呀

？睇過

笑撚死SH撚

鬼佬：你唔SH 我點賺

果句good luck原來係

依個真係笑撚死

其實佢地有冇提過幾時放，有冇plan到時點放

drink beer in the hell

Gd luck bro

睇緊啦可能

柒頭
輸身家未呀？

You dumb ass lying bag holder
鬼佬係講Diamond Hands 架重作

骨肋！煲。

hold成點呀柒頭？

計返仲持有既Tsla
仲賺緊
你估個個孖爆？

盡情bin我c啦
已止蝕離場

都係嗰句，入得就預咗drop to zero。講到明係YOLO，大家一齊入市打大鱷。而家跌少少就鬼殺咁嘈，仲有班仆街成日引fake Reddit posts, fake news，收皮啦！

心理質素咁差，信念咁脆弱，抵你地畀政權玩到一戙都冇

ok

想問下跌幾多% 先叫多

都未跌到一開始十幾廿蚊個位，點解個個都好似世界末日咁

SH = See you in Heaven
鬼佬

Good luck bro

bin c

比鬼佬割完韭菜上嚟屌香港人

RIP bro

睇完啦

ON9

所言甚是
Hold成點

Good luck

推